正式更名Unity為QQQQ(Quad(4x) Long QQQ Daily)

日日大上大落 個市尋日升2.x%佢就升10%
今日納指大跌 計埋收市急插 跌插尋日低位

二線game engine廠，有乜發圍？

2線？果個賺幾億
既神抄原神都係用佢造出黎wor

手機game佢食晒咁濟
都俾連郡話係二線

手機game你想用unreal engine????

無錯，我眼中得unreal，手遊都係垃圾

唔好再淨係係自己世界入面啦

呢隻野由IPO到e+都係冇news冇盛都可以日日大上大落

唔係得手機game啦，Fall Guys、Overcooked、Two Point Hospital呢類game都係Unity Engine

靜靜地贏唔得既？

呢隻股問題係股權太集中, 流通量好細, 小小錢就可以炒上炒落
提提大家, 雖然呢隻unity長線好勁, 但中線有個risk, apple 2021年推IDFA(block臭啲developer唔比佢地track data), 佢就會收皮。因為佢靠mobile game ad賺錢fund佢啲R&D, 佔左revenue超過一半, 啲ad冇得personalise價值會低好多。
IDFA一日未明朗化, 一日都唔會買返, 大家睇路了

多人用都無用,佢個business model失敗,game廠搵大錢,但佢自己本身乞食

啲人當佢steam咁收錢

咁啲game平時用咩寫